
                      Lamentablemente, no me gustó. Esperaba mucho de "La Monja"pero no logró llamar mí atención en ningún momento. 
Soy fanática de las pelis de terror,pero esta no me atrapó nunca.
        
            